點先知TG比人block左

已經單剔左兩個message
點先知有冇比人block

問下對方

仲係last seen recently
會唔會最近太多政治gp 所以睇唔到